華美銀行 east west bank

各位師兄，華美銀行 east west bank client on-boarding associate ，好唔好？ 我冇聽過呢間bank

依間bank我之前嗰間公司有用過

唔係呀嘛，一間聽都未聽過嘅都算係銀行嗎？？何必要咁作賤自己呢？

聽都未聽過， 姐係無咩客，姐係無野做， 日日 hea 住等出糧

做AML/KYC/CDD?

又係喎

Client on-boarding

劉名

好似係CA出名d，香港office係ifc？

點解要做細babk

出到咩價錢？

East West Bank (traditional Chinese: 華美銀行; simplified Chinese: 华美银行; pinyin: Huáměi Yínháng), the primary subsidiary of East West Bancorp, Inc., is the largest independent bank headquartered in Southern California, United States. It was founded in 1973 in Los Angeles to serve the Chinese American community in Southern California. It is a premier bank focused exclusively on the United States and Greater China markets and operates over 130 locations worldwide, including in the markets of California, Georgia, Massachusetts, Nevada, New York, Texas and Washington.[2] In Greater China, East West Bank's presence includes full service branches in Hong Kong, Shanghai, Shantou and Shenzhen, and representative offices in Beijing, Chongqing, Guangzhou, Taipei and Xiamen. Forbes magazine has named East West Bank among the top 15 of "America's 100 Best Banks" since 2010. In 2018, Forbes ranked East West Bank number five of "America's 100 Best Banks".

你都ON

日日返中環 IFC 無野做??

無聽過係你識野少

係IFC

有錢途

真係

師兄好似識下野喎，可否講多d?